曖昧過既 可唔可以再做番朋友

有冇人覺得瞹昧過 你知道對方鍾意你 但對尾冇一齊到 平時見到面都會尷尷尬尬唔知點咁 硬係好似有D野 好難當乜事都冇發生過

正評=可以
負評=不了

最尾

做返朋友只會令自己辛苦
不斷以為自己仲有機會

唔會好可惜咩 因為一齊唔到就連朋友都冇得做

會呀 所以而家仲係做緊朋友
但有苦自己知

我同佢做唔返朋友了 因為從來都冇做過朋友 一接觸個時就係想溝我

友誼波就係如此由來

你既然咁想同佢做返朋友 不如你主動搵下人啦
人生只能活一次 柒左有乜所謂
起碼唔好後悔
如果你覺得個個人起你人生真係咁重要既話
咁以朋友身分留住佢都幾好

可以既
不過不了

唔accept 咁真係擺明唔想理你 不如算啦

可以

係咪你hurt得人好深呀

唔得
利申試過 好辛苦 而家冇再見

佢呢排約我睇戲
利申幾年冇聯絡

邊個hurt邊個都未知 係佢當初同我講對唔住 話傷受左我 因為我地做既野過左朋友關係

點解d男人可以咁 又講到唔想無左我呢個朋友 而家又可以完全唔理我

收女兵

我覺得佢一開始想搵sp 而家厭左啦 就連朋友都唔想做

做唔到架。最好唔好見到對方

搞緊曖昧果時話對我有好感問一唔一齊
我答佢我唔肯定話睇多陣先
點知一個月後同左第條女一齊

但之後我都好中意佢
到依家分埋手都重中意緊

同你一樣
不過我係男
一個月後同左而家老婆一齊

通常女得 男唔得

Same